打記者個廢佬呢

打記者個廢佬呢
警察選擇性執法喎
打完人放人走喎

今日好多野要清算
大家唔好推啲冇用post 好冇

推

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

推到有片 今日大把文宣做呀

p牌推唔到